警察拉網上煽動 拉漏左兩女警同李力持

想提下佢地

推

仲有石鏡泉 煽動元朗白衫人

拉鳩你呀

推，拉人啦垃圾

拉漏左人

被捕3人年齡26-39歲，當中有客戶服務經理及從事室內設計，兩人涉煽惑罪，1人涉欺詐罪。網絡安全及科技罪案調查科莫俊傑警司表示，涉煽惑罪名的兩人曾在網上呼籲他人作出圍堵、攻擊他人及建築物的言論；至於涉欺詐罪的男子則對警員起底，並利用警員的資料，向警員及其家人作出滋擾及刑事恐嚇，更利用警員的資料向財務機構申請貸款，不過未有成功借到金錢。

選擇性執法

石鏡泉？

點解會拉漏左人嫁

喂呀

咁樣係唔係叫包庇同胞？

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

WHYHWHWHYWHWYHWY

點解仲未拉人

篤

又要推返依個 兩女警搧動呀